<div align="center">
Министерство науки и высшего образования Российской Федерации <br />
Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение <br />
высшего образования <br />
«Московский государственный технический университет <br />
имени Н.Э. Баумана <br />
(национальный исследовательский университет)» <br />
(МГТУ им. Н.Э. Баумана)
</div>
<hr />
<div align="center">
ФАКУЛЬТЕТ ИНФОРМАТИКА И СИСТЕМЫ УПРАВЛЕНИЯ <br />
КАФЕДРА КОМПЬЮТЕРНЫЕ СИСТЕМЫ И СЕТИ (ИУ6)
</div>
<br />
<div align="center">
ОТЧЕТ <br />
домашнему заданию <br />
по дисциплине "Современные средства разработки <br />
программного обеспечения"
</div>
<br />

Преподаватель: Фетисов М.В.

Студент: Иванов Иван Иванович.
Группа: ИУ6И-59Б

## Описание задания

Задача №0: "Война в Долине теней".

## Цели работы

На примере программы на языке С++:

- освоить разработку программы с использованием объектно-ориентированного проектирования
- освоить применение инструментов git и GitLab

## Адрес проекта

Проект хранится в репозитории по адресу: [https://bmstu.codes/lsx/mstd/homework-samples/squad](https://bmstu.codes/lsx/mstd/homework-samples/squad).

Докментация проекта: [https://lsx.pages.bmstu.codes/mstd/homework-samples/squad/](https://lsx.pages.bmstu.codes/mstd/homework-samples/squad/).

Отчёт о покрытии кода тестами: [https://lsx.pages.bmstu.codes/mstd/homework-samples/squad/coverage/](https://lsx.pages.bmstu.codes/mstd/homework-samples/squad/coverage/)

## Выводы

?
